[發夢鳩up] 今日同一個今次得到區選議席既朋友傾計，有幾樣想分享

區選後第一日未有機會見到佢
今日係區選後第二日，終於有機會親口同佢講恭喜
同時分享左好多想法同建議
雖然係到講返同係佢面前自爆我ac係冇分別
但都想到同大家分享少少

1）區選只係市民政治表態，人民離勝利仲有好遠

佢好清楚今次得到議席係僥倖，因為地區工作係零
今次投票只係因為市民以區選作政治表態
但除左區議會議席外之間人民無得到更多
五大訴求係缺一不可

2）佢選擇左係體制內抗爭，但佢絕對支持體制外都要抗爭，因為制度已經腐爛不堪，唔會同體制外既手足割席

佢話自己係個和理非，琴日有諗過政府會因為區選結果讓步落實訴求，但根本無悔意，只係佢自己諗多左，政府更只係諗住反擊
更加確信要體制內外同步推進黎光復香港係缺一不可

3）區議會地區工作係
actions speak louder than word

佢話有睇連登既地區多個改善建議post
佢話好多謝大家，因為佢好清楚好多工作佢要去做
但除左連登比意見外，都同時希望黎緊大家可以親身去比意見同埋參與社區改善工程

一黎因為只有你最知道自己果區有咩要改善
二黎佢話有大家好多既建議要實行既話係極需要大家一齊參與
三黎佢話連登係一個平台，但佢都怕自己會睇漏或實行上有困難
所以佢鼓勵大家有咩想反映/參與都可以去辦事處

長遠地區工作唔同意識形態表態
要搶鐵票同埋改變部分深藍人仕諗法唔係咁簡單
當中有好多人力物力去推廣
佢寄望大家可以一齊去做

4）各商界利益團體見高拜見低踩，邀請大家一同監察區議員同埋社區運作

佢話一日内已經有多個”既得利益者”嘗試聯絡過佢
佢話最擔心唔係有人”叛變”或為利益出賣選民
反而係日後改善社區遇到好多固有地區利益團體”阻撓”
好需要大家一同去支持同埋監察我地既運作
做得唔完美就要檢討改善

5）會努力做好地區工作，來年唔會參選立法會
佢話知道區議會已經腐敗左好多年
今次係有幸黎緊成為區議員會係負載住香港人既寄望
一定會專注做好地區工作
為佢自己果區打好迎接雙真普選既基礎同埋公民覺醒

睇到呢度，可能你會發覺冇講明係邊位區議員
因為唔想只係指明某位區議員
亦唔想用黎代表咩黨派諗法
希望其他泛民議員都睇到，認真吸取教訓
要百屌成材

最後
請大家認清區選並唔係五大訴求
而係為各路抗爭者表態支持
區選只係行動的開始

最後想借用聯署中一句

我們未竟全功，永不言退

Push

錢，係令人變質的原因

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

拉

推一下